究竟係邊度可以識到超跑車主

有咩方法可以識到佢哋好想坐超跑
如果可以坐超跑我咩都可以做得出

我就係

去停車場門口 擘大口 等人屌你個口

乜都做得出
不如買一架啦

你係佢車頭，佢好快就會主動黎認識你嫁啦

你坐佢車頭

想坐超跑

買唔起只係可以係Test drive unlimited裏面先買到

最近好似有位巴打買左架CLA可以識下佢

買gta 自己揸到飽

我有三架AE110

我有齊三代本田超跑
GD1 GE6 GK3

想識你 我tg係fairwooddelivery

佢啲車唔夠真實同埋啲車個樣將幾架車撈埋一齊好樣衰

有錢人 想識你
tg me @fairwooddelivery

你咁清楚，係唔係買唔少

去walk-in 林寶show room 話想試車囉

gta chok cheat是常識吧

去貝沙灣停車場，拎個螺絲批係車門到刻自己電話上去，車主會搵你

好想知其實擺明混吉既人行入去話要試車啲職員會點

超跑俱樂部

都要比你試

啲買車佬好撚串 你大佢佢就唔敢出聲 因為唔可以得罪客人

我教想試坐一次

即使佢心入邊一萬句屌你老母

去喺街搵啲超跑問佢地得唔得閒兜你一圈囉
你話你啱啱考到牌 依部你Dream Car咁
如果你個樣細個同斯文可能得

佢又冇野做，咪當遊車河囉

佢經常去麥記到坐
坐到全世界都以為佢on9

但係佢個樣好似係道友咁款...

CLA250車主戇鳩的花生岩唔岩

都唔係超跑

油站

CLA250都叫超跑

入 v power識飛

識飛≠超跑

911 GT3岩岩落地算唔算

做代客泊車

連登都可以識到，我就係
但你係男定女先？

算

你咩區啊 如果岩路咪上車兜個圈

深水埗
多口問句你個架係咪touring版？